let MCQS = [
  {
    question: "Welke soort kikker kan met zijn gif meerdere mensen doden?",
    choice1: "De kikker",
    choice2: "De boomkikker",
    choice3: "De pijlgifkikker",
    choice4: "De moeraskikker",
    answer: 2,
  },
  {
    question: "Wat zijn 2 bosdieren?",
    choice1: "Konijn - Rode mieren",
    choice2: "Schaap - Kannibalen",
    choice3: "Koe - Rendier",
    choice4: "Uil - Varken",
    answer: 0,
  },

  {
    question: "De grootste vis ter wereld?",
    choice1: "Potvis",
    choice2: "Walvishaai",
    choice3: "Orka",
    choice4: "Dolfijn",
    answer: 1,
  },

  {
    question: "Hoeveel soorten dieren zijn er ongeveer bekend?",
    choice1: "65.000",
    choice2: "120.000",
    choice3: "1.500.000",
    choice4: "1.000.000",
    answer: 2,
  },

  {
    question: "Hoeveel verschillende soorten slangen bestaan er?",
    choice1: "3150",
    choice2: "3254",
    choice3: "5013",
    choice4: "2659",
    answer: 0,
  },
  {
    question: "Hoe groot kan de Chinese alligator worden?",
    choice1: "50 centimeter",
    choice2: "2 Meter",
    choice3: "1 Meter",
    choice4: "5 Meter",
    answer: 1,
  },
  {
    question: "Wat is het kleintje van een paard?",
    choice1: "Een ram",
    choice2: "Een kalf",
    choice3: "Een veulen",
    choice4: "Een stier",
    answer: 2,
  },
  {
    question: "Hoe noem je de giftigste spin ter wereld?",
    choice1: "De braziliaanse zwerfspin",
    choice2: "Tijgerspin",
    choice3: "De tarantulla",
    choice4: "De kruispin",
    answer: 0,
  },
  {
    question: "Hoeveel kan een mannelijke afrikaanse olifant wegen?",
    choice1: "500 kg",
    choice2: "1200 kg",
    choice3: "8050 kg",
    choice4: "6000 kg",
    answer: 3,
  },
  {
    question: "Hoeveel procent van de slangen zijn giftig?",
    choice1: "51%",
    choice2: "15%",
    choice3: "82%",
    choice4: "21%",
    answer: 1,
  },
];
